[內容充滿多個笑料] 唐琳玲聲稱大律師艾勤賢代表她 艾勤賢：「我沒有說過代表她」

內地女子再指這是一件很小的事，她到法庭聽審只為了學習。她又指已有大律師願意代表她，惟大律師向法官表示「我並非代表她」。

女子唐琳玲今早聲稱大律師艾勤賢答應代表她，並須押後一小時。惟一小時後，大律師艾勤賢向法官陳慶偉表示，他並沒有答應唐代表她，亦沒有收到任何指示，及沒有指示律師在場。艾勤賢憶述，前天(23日)中午在高院的升降機內遇到唐，唐問升降機內的人誰是大律師，艾勤賢表示「不幸地我是」。

唐遂向艾勤賢自我介紹，惟艾勤賢指唐的英文有很重的大陸口音，他或許會誤會唐的意思。唐自稱是大陸律師，住在香格里拉酒店，並在法庭拍了一張照片。唐稱內地法庭批准她拍照，艾勤賢表示若唐認為自己是無辜，應自行向法官解釋。

當日下午，唐再在法庭門外等艾勤賢，艾勤賢帶同實習生見證對話，並再次建議唐自行向法官解釋。艾勤賢強調自己並非代表唐，但若陳官希望以簡易程序處理，他樂意協助法庭向唐解釋。

陳官則認為唐應正式索取法律意見，不論申請法援抑或是自行聘用律師。陳官亦指律政司建議法庭可自行以簡易程序處理事件，或正式交予警方及律政司跟進。陳官稱，在法庭內拍攝已不是單一事件，據有關案例，後果可以非常嚴重。

陳官將案件押後至下午3時半再訊，唐隨即表示希望發言。唐反駁艾勤賢稱，她並非律師，但是花了3年時間修讀「Legal Bar」；又指自己的英文或非正宗，但與大律師的對話絕對沒有誤會。陳官隨即稱，他們沒有嘲笑其英文，並認為唐的英文不俗。

唐又再次重覆前日的解釋，稱首次遇上此類事件，又不斷被傳媒追訪。當日她預早一小時到庭，取得一號公眾籌，但眼見沒有人依循籌上指示排隊，又見法律代表在庭內飲食及用手機。她認為法庭內沒有人給予她正確指示，並重申這是「very small issue」（一件很小的事）。

唐亦稱，傳譯員亦無法告知她庭上公眾席的人是什麼人；又指警員沒有取得公眾籌，便坐在公眾席上。陳官打斷唐的發言，認為唐不斷重複，對話沒有建設性。唐希望陳官再給她5分鐘繼續發言，但陳官予以拒絕，並下令唐須於下午3時半再返法庭，及建議她爭取時間與艾勤賢溝通。

另外，今有大批記者到庭旁聽，每當唐在法庭各處行走，均會有十數名記者跟隨。散庭後，唐與大律師艾勤賢見面，一度流淚需律師陪同到洗手間整理。

案件於下午3時半再訊。

用個傻既試下底線，下次又可以扮傻

艾勤賢指唐的英文有很重的大陸口音，他或許會誤會唐的意思。

英式幽默

呢條友好明顯背後有勢力
只係試水溫

跟本係傻人發現案

法律界唔會放過佢

假冒律師 會計師,等香港律師會 同會計師會 告佢

搞咁耐
跟住原來條女揸白卡既
法官，大律師 ，新聞媒體仲要比呢條傻人耍幾耐
日尻日都報佢

係支那生活既一係無道德良知
一係瘋瘋癲癲,低低地
呢個應該兩款都有

個官真係麻撚煩，拿拿臨判藐視法庭入去坐返個禮拜咪算撚數，係度浪費時間資源同納稅人金錢招呼的支那精神病人

上面十三億人 派一個白卡病人落黎就搞到香港法院同法律好似變左茶餘飯後既笑話咁

「不幸地我是」
呢個先更似英式幽默

鬼佬講野叻,係一直串緊你,你自己都唔知

相就影完
任務完成 扮傻甩身

True
好笑

艾勤賢唔係代表佢 佢又會係個庭同佢癲

間諜扮傻又話你知咩

btw, 唔係好明，係法庭拍攝係咪可以用簡易程序罰250蚊就得？佢自己做乜搞大件事

隻狗官對住大陸人咁撚多嘢講咁好耐性。